恒管兩宿生食大麻被捕

恒管兩宿生食大麻被捕

5,853

【本報訊】沙田恒生管理學院兩名男生，上周在學校宿舍（圖）房間涉嫌吸食大麻，當場被學校職員發現報警，警員到場拘捕兩學生，並在房內撿獲少量懷疑大麻草及吸食工具，警方正追查毒品來源。

涉嫌藏有危險藥物被捕兩學生21歲及22歲，經帶署調查後獲准保釋，5月下旬返警署報到。位於沙田行善里的恒生管理學院，為一所私立專上學院，由恒生商學書院改組而成。上周四凌晨2時，一名職員在學生宿舍一房間外聞到異味，拍門入房查看後，懷疑有人在房內吸毒，通知校方報警。警員其後到場在房內搜出少量懷疑大麻草及毒品吸食工具，調查後將房內兩名學生拘捕。

恒生管理學院回應稱，校方已就事件即時報警處理，警方事後將有關人士帶返警署協助調查。恒管非常重視學生操守及學生宿舍的管理，對於任何涉嫌違規行為都會嚴肅處理。

■記者黃祺文

上一則
亞皆老街天橋四車相撞 一死四傷

下一則
6國際學校本地生佔過半數

要坐幾碌?

大麻撚全面進場

好快佢地又會話食煙仲傷身

恆大喎

職員又知係咩味

chill 柒

大麻應該合法
美國巴

真係喎

吸完大麻讀書都醒神啲

原來今日係4月20日
真係咁橋

原來恆管有hall

連登仔

成班道友

連登道友全面進場

上週呀

:o

死道友

點解班連登道友話大麻唔係毒品，但呢兩條含管傻閪比警犬拉嘅🤔

打邊爐咁食

依吔依吔唷~~~

知我好撚chill

又咁講，佢有心搞過樹仁
係貴到hihi 啫

Happy 420🤙🏻🤙🏻

應該罰錢加警誡only

做乜上咁多連登… 攪到信以為真

幾時捉下啲exchange

恒商年代已經有啦

道友呢

恆大世界第一

點解會否職員當場發現

連登之前有個大麻Post

覺唔覺得上面堆盲反狗咁快就起哂槓好肉酸

成班友係度互含

個舍監好勤力
夜晚2點
當場踢爆, d 道友都唔閃, 又唔毀滅證據反抗既

「大麻係外國都唔係毒品啦
On9連登道德撚」

大麻係毒品只不過係當權者灌輸俾人嘅

Weed大左點走

有冇人發夢知邊個

發現恆大仔

唔好意思，佢收左我但我無入到

火碳yo 麗琪阿
收埋啲草 我地繼續燒

含管

連登就係社會主流意見
食大麻 用長者八達通 女人等於雞

大麻咩味？

weed life

420

傻閪唔識即時食曬／倒曬佢

倒入廁所咪無仇報

抵啦，大麻狗

幾撚慘

肉酸得過你條死道友喺到吠？
咁把炮仲唔去含大抗議？唔去警署聲援佢？

信左連登仔
咁就仆街喇

比著係我
比人拍門就馬上衝曬d野落屎坑啦
仲等條友報警

游蕙禎戀情曝光 傳拍拖近一年 男方為恒管學生

含管仔真係弱智，係我就即刻沖走曬佢，個管理員都冇權阻止

成日係連登講大麻好有益, 今次真係有機上庭屌個官唔識野

含管仔+大麻撚
連登仔會企邊

恆管出到黎咪同監獄差唔多
求期啦

唔係好天然 好正常 冇害咩
做乜俾人拉呀 同個差佬介紹番丫嗎

Happy 420

你都幾弱智

食健康大麻

hi你老母臭閪咩 死返去高登喇 咁撚鍾意過濾 仲要人手 以為好撚得意好撚風趣定點 🤦🏿‍♂️🤭

睇你邊個州姐

世界衛生組織正式為「大麻除罪」還鼓勵使用，呼籲大家先認真瞭解不要產生誤解！

倒晒落廁所
得工具都吹你唔漲啦
保險d就收埋入水箱, 扔落街乜都得

最多咪拎包煙出黎, 話食緊煙, 最多咪要quit hall

真係on99

Pound of my school

死垃圾

恒大, 世界第一

我地恒大仔隊草唔洗你地教
Pound of my school

兩邊都唔企
兩邊都on9

蠢閪,食就醒少少啦

冇用架，佢地要偉大既中國政府宣佈，習大大 再係佢地面前吸一啖先會信

中蟈人係咁

原來含管d hall咁靚

咁依個係政府問題
應該要香港政府合法

今次真係留返啖氣同個官講

坐翻420日就差唔多

"恒管非常重視學生操守及學生宿舍的管理，對於任何涉嫌違規行為都會嚴肅處理"
呢句野好熟口面

恒大>>>>>>>>hku>>others

諗起都市傳說話所有u hall花槽都有人種大麻

恆管d hall咁撚靚

Cu, ust 都好撚多

估唔到香港咁多道友

幾時入科大捉呀！

Chill day 420 入獄記

stone 盡無悔

一名職員在學生宿舍一房間外聞到異味，拍門入房查看後，懷疑有人在房內吸毒，通知校方報警。

岩啦拉撚晒D道友就岩

好職員